有冇巴打係"積時車行"買過二手車?

想粗粗地買架黎揸下練下車
有冇巴打知呢間車行靠唔靠得住
自己本身唔係好識車

揾啲私人買賣比較下先。佢已經冇牌費。私人既好彩你會揾到咁啱買左牌費，可以煩少樣野

同車行買呢啲trade in 車交易過程中都唔會有咩伏,還3幾千ok味去馬,記住叫佢包驗埋車買埋牌費。

買牌費有幾煩

牌費到16年12月

牌費過左期年半

唔好, 我幾年前幫襯過不了
仲要你萬幾蚊車28car大把啦

有d印象3年幾前同朋友去睇過車, 我地有個師傅跟住去睇同試車

師傅話, 一定係化妝過架啦, 旁邊全部都係化妝用既架餐

咁佢渣左一排都好似無咩大問題, 因為拎左車之後就比自己師傅老死大執一次

咁耐都賣唔出，等緊傻仔去買

D車執到好靚仔 要睇真d先好買
同埋有好多都擺左好耐
最後係d車好柒貴

去mh好過

唔該哂咁多巴打

sorry巴打 無知一問咩係mh

minghim

良心車行 ??

仲有間vixxxx，入部有正廠包圍既車
返到嚟比人起模
然後搞到套包圍變公廁咁部部都有
仲當正廠野賣
真係要小心d

見佢有幾部fd2放左好耐賣唔出 係咪有伏？

伏唔伏真係唔知 但個價

貴到

咁撚貴 點買呀